（有冇人幫手）（代post）重擊cctvb

可否幫忙forward 比啲做survey嘅巴打絲打知

要重擊tvb ，除咗廣告，收視都好重要。唔知大家有幾多人知，依家所謂嘅收視係假收視，其實只係由選定咗嘅800個”收視盒” 去send 數據返去再gen 一個收視點出嚟。（即係所謂幾多百萬觀眾收睇嗰啲其實全部都唔係實數，只係估值）

如果有人可以搵到嗰八百個家庭，就真係可以重擊tvb嘅收視。唔好以為冇用，好多在上位嘅高層今時今日都仲好著重收視幾點幾點(明知係假數都好睇重，自己呃自己lv.99）

仲會睇唔起viu 啲節目得一兩點收視，又唔諗吓嗰800個盒都plant咗喺慣性睇tvb嘅家庭，梗係少點數啦，但又係咪真係代表冇人睇？

所以如果影響到800個盒，我諗橫線劇/節目drop到佢10點收視班老細已經驚到腳震

我唔知800個家庭嘅入選條件係點，如果有知情人士請通報

pish

PUSH

補返先

自推